好心啲肥婆咪撚去旺中啦

條路本身窄 你一個肥婆已經行哂成條路 仲要行得勁撚慢
係側邊攝位行果陣hi到你啲肥肉真係想即刻番屋企沖涼
啲鋪頭又細 你一個人就佔左人地兩三個人既身位
真係唔知啲肥婆睇衫做咩 肥婆著乜都係肥婆 都係唔靚架啦
食野又係 頭先見到個男仔同個肥婆買手卷
買完條仔叫個肥婆行去隔離食
個肥婆就話：「我仲想加多啲沙律醬呀」
聽到即刻笑左出聲真係抵你做肥婆比人笑

你下你咩size

估到你會入黎架喇 死番出去啦肥婆
頭先食手卷果個係咪你呀

其實肥婆係應該邊到都唔好去

根本應該全部拎去不人道毀滅

又唔知自己肥仲要係咁食
真係好嘔心 到底啲肥婆有冇自知之明

Free size 都著唔到架啦

覆錯

食肥婆果啲仔又係on99 完全唔覺得佢地係勇者
根本就係垃圾溝唔到正常身形既女先走去溝肥婆
拖個肥婆出街唔怕比人笑都擔心下啲狗會吠啦
搞到啲肥婆以為自己好靚有人要好有市場

人地性癖又關你事

唔好吊啲肥西喇 陣間搞到佢地內分泌失調 個個肥婆暴飲暴食再肥多幾十磅 然後成班肥婆同樂會上街遊行搞反歧視肥西大遊行 咁就無謂啦

肥婆覺得遊行又熱又迫又焗又攰又多人，不了

肥婆根本唔應該生存係呢個世界上

諗起成班肥婆係條街到個畫面

欣宜做帶隊

「我仲想加多啲沙律醬呀」
好有畫面

我肥得健康
肥都可以好靚既姐
我飲水都肥

仲有我肥得開心 洗乜理人點睇

沒肥婆第日有喪屍黎果陣就沒人幫我地擋！

樓主毒撚連肥婆都唔夠揪驚同肥婆講完俾人責死
上嚟做鍵盤戰士

Agger

旺中啲衫有佢地size?

sor囉 一個肥婆幾百磅壓落黎唔死都骨拆我真係驚
btw你女朋友係肥婆？

毒撚去咩鬼旺中
全部舖都係賣港女至愛

肥婆行乜嘢旺中 啲衫唔會啱size

我諗起小李條垃圾肥西賤畜ptgf女友

屌旺中啲小童size
唔好話肥婆 中碼嘅人都未必岩
不過肥婆又真係唔洗去行
好多都唔會有碼

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )

小肥果d還好
但係去到橙褲巴打條女果d咁就真係咪出街啦

沙律醬

嚴禁出街啦屌

以為龜頭小嘴巴打

關呀，條路我無份行架？
你班死肥閪，肥又唔閪認
以為自己好撚索，著到成舊扎肉咁出街
塞撚住曬條路，屌你老母

引哂啲死肥西上水

尾二果句

有14個肥婆負評

沙律張

呢張圖會令肥婆無地自容

屌 啲肥婆坐巴士都要坐埋我半個位
你俾埋我半個位既錢阿？

有18個肥婆

依家廿個

肥婆一個都嫌多

肥婆理應仆街死

好人好者會去旺中？

旺中啲衫無分碼

屌你旺中啲路咁撚窄 一個肥婆後面啲人已經唔撚洗行